個樣生得似李榮浩..

但沒有他的才華
比他矮10cm
我還有希望嗎？

比佢長10cm咪有作為
佢應該10-14呱

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

良心球員

講野有返佢一半功力應該ok

good luck

有人鍾意佢嘅樣架喎.

見到你

你無份？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

梗係無咁危險=.=